晚。

咩嚟架 螺旋形嘅？

鯇魚卜

魚卜呀
今晚我俾120/100

幽門螺旋菌

未食過

魚卜
唔中意食

肛塞

duck penis

買鯇魚硬邊就有
亦可買一份魚卜，有大魚和鯇魚卜，大約4-5元一個 一份通常4-5個

魚卜就是花膠 只係淡水魚冇靚名和平

含豐富骨膠原

點煮先好味呀

點煮架

suck it!

食肆會薑蔥爆
我就梅菜蒸

試咗薑蔥先，怕梅菜蒸會腥

我試下樓上個薑蔥爆先
再試你嘅薑蔥蒸完贊滾油
最後試梅菜蒸